老細話有少少想解散公司

佢話做外國佬生意，而家一定會大影響，佢d客唔信中國，唉好驚失業